出iphone x sales請出招

Smartone sales iPhoneX 256出機上台幾銀